Spotify終於有歌詞啦屌你

d位錯既[

武漢肺炎啊屌你airpod pro

Wow 偉大發明

幾正

其實Spotify係2014, 2015年已經有歌詞功能, 只不過2016年冇再同Musixmatch合作, 之後一直去到今年先有返歌詞功能.

周圍腎d舊歌終於齊

因為好多都喺musixmatch用家自發同步歌詞 唔喺個個都入得好

我冇嘅

點解我無
已更新到最新version

今日見到個app 又有得update 都仲係冇
問CS話呢個係trial function 所以只係選擇性地開比某d user
個個用我family plan都有歌詞 得我個account冇

邊緣人無誤

me too
我已經屌緊個cs 有咩理由有d人有 有d無 on99

屌我都冇

我又係咁 join plan個啲frd已經有晒

58蚊 3個月回歸plan表示有歌詞睇

已經8月中
我仲係冇歌詞

係咪free user

app版有 但電腦版冇

唔係

個family plan我開既
就個個member有 得我冇

premium無 開個新ac試下 竟然有

九月頭都未有

電腦版有無

其實呢個都係musixmatch合作 只係合併左
有啲歌詞最低會寫住lyrics by musixmatch

好多英文歌都係咁 等多一排有update會好啲架喇 而家先開放左無耐